1q題求秒

邊個外國明星有精神病？

難度6/10

5頁開估

木鹿大王

推

收手啦施主。

1

錯

Come on連登仔

平時好醒嗰班去晒邊

再推

點解冇人秒我

2

3

4

5

6

7

8

9

10

我正式宣布 連登智將已死

而家先見到 比0.1分創意分你

咁易都冇人識